又要煩朝頭早買乜早餐

大家幫下手諗食乜

m記啦 夠頹

你係咪真雲長阿
我問你你自己從事咩職業

燒賣腸粉維他奶

翠河